今日場波網上買飛既有冇得現場拎飛？

趕時間

冇，去通利

伊館呢？

有